美參議員霍利：北京趁武肺大流行去密謀鎮壓香港的自由

Btw 民主黨呢？

Thank You Sen. Hawley

追擊緊侵仔

奶緊共

其實都唔算密謀，咁撚明顯
除非中共當外國情報機關傻既